要買幾多錢ge plan 先有床單開

反正你都唔夠錢嫁啦

正正經經叫隻雞平好多

叮噹妹